點解仲可以差4萬幾?快撚啲簽左佢

聯處要求白官提名香港人攞諾貝爾和平獎

推

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

push

612 721 811

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

Push

未夠數呀 呼籲 定性共產黨係恐怖組織全世界先可以出師有救港人呀 快簽呀

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

要求英國政府經濟制裁中港政府，逼使撤回逃犯條例

請求美國派美軍拯救香港巿民 (11.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

承認特區政府為恐怖組織 (13.Aug)

提名香港人競逐諾貝爾和平獎(17.Aug)

承認蟈為恐怖組織(11.Aug)

要求華府反對中國政府提名前警務處處長曾偉雄出任聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監 (28.July)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa

就算過100000都繼續簽
比人睇到香港人嘅強大意志

我唔想要光環

掟掟磚拆吓欄掉下玻璃樽就想攞獎，笑𨶙死人

一日到黑周圍去搵嘢想支持自己合理化自己做嘅嘢，真係辛苦

簽左 幫推